走啦

走啊，走啊，走啊
依家已經有鬼係前線，唔該你地自己見水散水啦，你地係香港人最後既防線無左你地就算一個都好已經好L傷。拜託你地，走!

前線有鬼？？？唔知真假
已經講左成個禮拜be water
現場要走快d走

快啲走啦!